用即熱式熱水爐嘅入黎揮手😂👋

啱啱沖左個靚涼
冬天一邊沖熱水一邊思考人生真係

呢啲閪天氣都要用熱水？
巴打你好撚潺喎
要日日去驗身

屋企無熱水爐

好撚正
邊歌唱邊沖涼

咁潺 難怪冇女啦

請停止狙擊

屌你老母